警方有冇犯到任何國際法例

認真問

射記者一定有犯日內瓦條約
推到佢上國際法庭

認真,點做到

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

犯左好撚多，不過唔會有人為香港得罪中國。

侵都唔理
仲有國家理香港咩
始終只可靠自己

連美國都做唔到d咩 中國再強大d真係不得了

可以犯嘅都犯曬
但無人會制裁佢地

沒收救援物資 阻止救護車救人
襲擊記者
亂開槍

可以去信留證據嗰啲
做咗先啦
真係無咁多個頭可以慢慢送啦ching

高度關注強烈譴責睇撚左5年睇到悶喇青
仲記唔記得南海個單野？ 中國係唔撚會理國際法庭嫁青

想做，可以做
不過唔好停落黎，因為呢樣野個效果非常有限